清水富美加出家「幸福的科學」4個月爆婚訊 對象是教主的兒子

日本女星清水富美加年初2月閃電宣布引退出家，投入新興宗教「幸福的科學」，丟給娛樂圈一記超大震撼彈。她和前東家解約，改取法名「千眼美子」，還剪去招牌長髮，隨後加入教會旗下的經紀公司，繼續表演活動，話題一波接一波，2日又被爆出要和教主的兒子結婚了！

▲清水富美加出家4個月，剪去招牌長髮，又傳出要嫁給教主的兒子大川宏洋。

據日雜《NEWS POST SEVEN》報導，清水富美加出家4個月以來，從螢幕寵兒變成教徒，現在逐步復出，還和「幸福的科學」教主大川隆法一起出書，雖然被指責成了宗教的活招牌，仍然強調「這是我自己選擇的。」有教徒透露，她即將和教主的28歲兒子大川宏洋結婚，以後會逐漸成為宗教繼承者的妻子，成為教團的中心人物。

▲清水富美加和「幸福的科學」教主大川隆法一起出書。

清水富美加成為教團的簽約藝人，今後接拍教團出資的電影，勢必是主演級的人物，大川宏洋外型帥氣，兩人被力拱一起演出。有關婚訊傳言，她的經紀公司僅以簡短文字回應「這不是事實。」不過娛樂圈人士認為，她出家引發一連串騷動，加上雙親高中以來就離婚，對結婚建立家庭有很強的願望，被認為很有可能成為教主的媳婦。

邪教

拍變態超人痴左

點解日本可以咁多呢啲邪教
生活壓力太大？

日本啲邪教真係好撚恐怖

韓國啲邪教都係

出左 睇前半會覺得佢好慘
後半想屌鬼

老爺會唔會幫手